TVB直播曹星如會發生咩事？

打去一半去一去廣告先

獎門人做評述：今晚打和

打打下去廣告，之後廣告個陣ko左格

大批家長投訴內容血腥暴力 教壞小朋友

打拳就好似跑馬咁, ＠＊！＃％＊＄（！＠︿＃（！＆＠＄︿＠（！＃︿＠！（＆＃︿＠！＃︿（＆＄

搵阮

哈哈哈哈哈哈哈哈

嘩！你估個拳頭識自動導航咩

交比鐘仔！

鍾仔！

搵阮兆祥評述...而家畫面見到藍色拳套既係曹星如唔係我地既黃翠茹
。。。。。。
哈哈哈哈哈[size=4]哈/size=4]哈

TVB fun fun投票 選出如曹星如邊round 會打低對手

神奇！頂級！超卓！

呢拳一係中 一係唔中

呢個好似唔係CCTVB

荷蘭叻: 我當年好揪過佢地

跟住你串我阿嘛

好撚叻: 其實打拳呀就同賽馬呀踢波呀一樣既, 中仔你又點睇呢?